乜撚都唔講 淨係從實力排今屆國家

乜撚野不確定因素都唔講 淨講實力
冠軍：法國
亞軍：比利時
季軍：巴西
4: 西班牙
5: 烏拉圭
6: 克羅地亞
7: 葡萄牙
8: 阿根廷
9: 哥倫比亞
10: 英格蘭

可見樓主對各國國旗有十充分的認識

實力唔包括場上表現

樓主幾中肯 係國旗錯左少少

咁都係錯少少 你都幾唔中肯

德國？

3/10

成個post得你明我特登用錯國旗 師兄真係我知心好友

德國今屆回哂塘啦師兄

wfc
又唔好笑又激唔到人
假膠嚟講算失敗

下 點解要激人